# README #

Contém os fontes e documentos gerados para a solução de arquitetura para configuração e instalação do WSO2 ESB e Analytics.

### Tutoriais Disponíveis
* Adicionando endpoints
* Adicionando Proxy Services
* Guia da arquitetura estrutural
